[Welcome Odriozola]皇家馬德里球迷吹水區(146)

Hala Madrid!!!

Coach
Julen Lopetegui

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

場波悶過尋日勁多

希望冇開錯啦

上線真係好睇好多

今日都係為咗睇摩迪

瑞典早日收皮吧

英格蘭狗早抖吧

英撚又負碌

伊巴有新波衫著

💧🚬

瑞典

🍖🍋

摩迪pls ko英

牙維stay

牙朗
我太掛住牙維

250仲妹過isco

史特寧柒夠未呀

屌奶星原來logic king又係基佬黎

廢撚到閪

feel 到牙維bookmark 左

250咁都入唔到

你係皇區都成日玩菊花啦
肉酸

英撚收皮好過

有埋射術做左球皇了

Drenthe back in the game after Sparta Rotterdam trial

The former Real Madrid winger, who retired from football for a career in music, has been handed a contract by the Eerste Divisie side.

Sparta Rotterdam have handed former Real Madrid winger Royston Drenthe a contract after a successful trial period at the Eerste Divisie club.

Sparta, who were relegated from the Eredivisie last season, had offered Drenthe a trial and have been impressed with the 31-year-old’s form.

“In the two weeks that Royston has been with us, he has proven himself to be very useful,” said Henk van Stee, Sparta’s director of football. “He is in form, very motivated and he hasn’t forgotten how to play football.”

佢等緊你玩佢菊花

皇區多gay佬

牙維出發去長洲未

傾隱形

拳王

Real Madrid want Cristiano to appear before the media to make it clear that he is leaving of his own accord and he must also thank the club for services rendered. That however, is a condition which the player is not too keen on honouring. [AS]

佩狗條陷家剷仲係到玩野

佢想計到係牙朗想走 唔係佢趕走

*搞到

有咩撚分別
明眼人都知阿朗想走係因為比人逼走

英撚個龍勁撚到
不過斬波好廢

因果關係黎

佩狗我dllm

康打Fing夠日本旗未

wa pickford

佩狗：想離開皇馬？無咁容易！

好過羅馬個龍了

係件好事

佩狗真係好撚仆街

認真 無心踢既話寧願佢走唔勉強留⋯⋯
唔想牙朗係職業生涯尾聲搞衰自己個朵

會hea踢就唔係牙朗啦

下
如果佩狗真係唔比佢走 又唔加人工 焗佢留隊到完約
我諗就算係牙朗都好難會肯出全力同你落場搏命⋯⋯

其實佢肯加 出到同祖一樣
但係唔夠respect

曝皇馬漲價賣C.朗拿度只為買他！1.5億歐求購爆紅中場

這邊C.朗拿度的轉會還沒搞掂，另一邊就開始傳出C.朗拿度離隊後的新聞了。《羅馬體育報》以及《阿斯報》報導，一旦C.朗拿度高價轉會祖記，那麼皇家馬德里將利用獲得的資金求購米連高域-沙域。

拉素的塞爾維亞國家米連高域-沙域在過去意甲聯賽和歐霸盃的表現征服了歐洲。目前，包括曼聯，巴塞隆拿以及巴黎都對他感情中。而此前《意大利足球》表示，祖記已經放棄引進米連高域。

不過如果，最終C.朗拿度轉會祖記，皇馬獲得的1億-1.5億歐冠盃的轉會費將用於購買米連高域。而他們對於米林轉會的預算高達1.55億歐元。

此前米連高域-沙域曾表示自己在西班牙生活的童年時光，是皇馬的球迷。米連高域上季代表拉素出場48次正選43次，攻入14球助攻8次，是球隊的絕對主力。

佩狗幾時死

一日有美斯係度佢點會同你hea

意媒:皇馬買不到尼馬也不用愁 正醞釀兩筆巨購

皇馬巨星C.朗拿度極有可能在今夏轉會祖雲達斯。對於皇馬而言，出售C.朗拿度後勢必會進行重量級收購，以此來安撫球迷的情緒。據《意大利足球》的消息，皇馬想要引進車路士的夏薩特，同時還想要伊卡迪或利雲其中的一位。

皇馬此前一直關注著尼馬和麥巴比，不過想要挖角巴黎聖日耳門的球星難度太大。在這種情況下，皇馬不得不考慮備用計劃。皇馬與夏薩特的傳聞由來已久，夏薩特本人也非常熱衷於這筆轉會。下季車路士還沒有歐冠盃可踢，因此這是皇馬挖角的良機。俄羅斯世界盃上，夏薩特的表現也非常搶眼，他所在的比利時如今也順利闖進的四強。

此外，在鋒線上，《意大利足球》稱，皇馬有兩個選擇，分別是伊卡迪和利雲度夫斯基。伊卡迪的合約中有1.1億歐元的解約金條款。利雲與拜仁的關係也一直很微妙，這都為皇馬的挖角提供了可能。

西媒:皇馬逼C.朗拿度主動宣佈離隊 永遠不能說出真相

C.朗拿度轉會的事件，目前已經從傳聞上升到了實質性階段。但是，就在這關鍵的時刻，又有阻礙因素的出現了。西班牙《馬卡報》報導，皇馬要求C.朗拿度在離隊前簽署一份保密協議，不得透露轉會細節且轉會後果自負，否則絕不放人，除非10億歐元拍桌子上。

此前，包括《意大利足球》《阿斯報》等媒體報導，文迪斯正在馬德里與皇馬主席佛羅倫蒂諾商談轉會報價的最後細節，而祖記CEO在拖連奴待命準備隨時報價。雖然消息中指出，皇馬並不想阻攔C.朗拿度離隊，但是他們也有自己的條件。

《馬卡報》表示，皇馬將堅持10億歐元的違約金要價，除非C.朗拿度自己發表離隊聲明要求轉會！並且要與皇馬簽署一份保密協議，保證在轉會後不向外界透露任何轉會細節。這樣，佛羅倫蒂諾就願意將轉會費降為1億。否則別想離隊，除非10億歐元拍桌子上直接砸違約金。

現在價格已經不是阻攔C.朗拿度離開皇馬的第一因素了，如果C.朗拿度滿足皇馬的條件，那麼他將可以以當初「君子協定」中的1億左右的價格離隊。

但這讓C.朗拿度陷入兩難境地，一方面他不想繼續留在皇馬；但他不想簽署協議，雖然他想低調離隊，但這樣等於放棄了在未來說出真相的機會。一旦同意簽署保密協議，那麼皇馬久成了講述故事的人，到時候他們說什麼就是什麼，自己有口難辨。

welcome e +d

其實佩狗企硬唔賣唔加人工 牙朗真係吹佢唔漲
有美斯呢個對手係西甲一定搏到盡
佩狗咁都肯賣就唔關牙朗扭計事
係真係想清走牙朗

【不滿報價】意媒指皇馬主席要求1.5億歐才放C.朗拿度

近日，關於C.朗拿度轉會的傳聞層出不窮。此前，BBC和天空體育稱祖記為C.朗拿度報價1億歐元，但是現在皇馬方面似乎並不滿意這個價格。

據意大利《新聞報》報導，皇馬主席佩雷斯不同意C.朗拿度目前1億歐元的標價。如果祖雲達斯想要帶走C.朗拿度，他們將要求祖記拿出1.5億歐元。但是這是佩雷斯的上限，他願意將價格降至1.3億歐元，可是不能再低了。

報導中稱，佩雷斯很不滿意C.朗拿度和他的經理人在處理轉會問題上的做法，所以他們不會讓其它球會花1億歐元就帶走C.朗拿度。

西班牙《阿斯報》認為，儘管這一價格可能會使祖記想要盡快簽下C.朗拿度的願望落空，但是意甲冠軍仍然對這筆交易保持著樂觀的態度。現在看來，C.朗拿度加盟斑馬軍團或許只是時間問題。

祖記唔好準啦

【企硬唔放】西媒指皇馬堅持10億歐賣C.朗拿度

近幾天，C.朗拿度和祖記的轉會越傳越火，全世界的目光也都在關注著這一筆交易。不過據《馬卡報》透露，皇馬對外仍在堅持，要買C.朗拿度必須支付10億歐元的違約金。

《馬卡報》表示，皇馬目前仍然在堅持索要10億歐元的違約金，直到祖記真的掏出1億歐元的轉會費來。此外，如果C.朗拿度真的想要離開皇馬，那麼他必須公開說明，自己離開皇馬的原因，這也是這筆交易能夠達成的必須步驟。

而C.朗拿度的團隊曾表示，他們在1月份曾和皇馬達成一份君子協議，只要有球隊願意開出1億歐元的報價，C.朗拿度就可以離隊。但是皇馬依然在為讓C.朗拿度留隊做著最後的努力，即使現在看上去希望十分渺茫。

本週三，C.朗拿度的經理人文迪斯就和皇馬高層進行談判，西媒均表示雙方談判最終以失敗告終，C.朗拿度確定將要離開皇馬。

*俾

歐霸盃意甲都好講

祖記主席狂打28通電話勸C.朗拿度加盟 要幫他稱霸意甲

可能在C.朗拿度轉會祖記的消息傳出伊始，所有人都會把這當做是媒體和球迷們的一廂情願，但是隨著事態愈發真實，球迷們也不得不相信這筆交易正在無限接近完成。

但是想要說服C.朗拿度加盟競爭力並不是最強的意甲聯賽，祖雲達斯方面也下了非常大的功夫，據《阿斯報》報導，為了勸說C.朗拿度加盟，祖雲達斯主席阿涅利給葡萄牙天王打了共計28通電話，而他的誠意也打動了C.朗拿度。

根據葡萄牙媒體報導，阿涅利在勸說C.朗拿度時，為他描繪了非常美好的未來藍圖，並保證他將成為祖雲達斯和整個意甲的偶像和明星。

不僅如此，祖雲達斯此前進行的一系列轉會操作也讓C.朗拿度看到了他們的雄心，此前祖雲達斯已經先後簽下了佩連，安利-詹等多名新援，特別是還擊敗國際米蘭簽下了C.朗拿度的葡萄牙老鄉簡斯路。

本身都稱霸左意假啦

笑左 祖記點會贏唔到意甲

俾唔起唔好買啦

佢比肥婆挽

你中國人

摩敵

Oh-oh, oh-oh-oh-oh
Oh-oh, oh-oh-oh-oh
Oh-oh, oh-oh-oh-oh
Oh-oh, oh-oh-oh-oh

起來 起來 起來 起來 今晚大家不想去街
起來 起來 起來 起來 坐低又起身博命嗌

係高仔唔出得

今季季中佩狗見朗回塘直頭話1億賣朗去中超，再加埋反口唔加朗人工，呢啲因素加埋朗先想走，明明對隊波貢獻第一，但佩狗完全冇尊重過佢，比我都想走啦

老佛爺遭知情人炮轟:早就想擠走C.朗拿度 就像魯爾卡斯拿斯

最近關於C.朗拿度想要離開皇馬的消息沸沸揚揚，幾乎全世界球壇都知道一件事：C.朗拿度向離開皇馬。而當初力主引進C.朗拿度的前皇馬主席卡爾迪魯恩也對此事發表了看法，他認為皇馬損失C.朗拿度都是因為現主席佛羅倫蒂諾。

在2009年7月6日，C.朗拿度空降班拿貝球場。在C.朗拿度的歡迎儀式上馬德里萬人空巷，聲勢浩大。在2009年新賽季開始後，佛羅倫蒂諾頂替卡爾迪魯恩重新回到了主席的位置上。但C.朗拿度的這筆交易其實是之前的皇馬主席卡爾迪魯恩的得意之作。

《全市場》報導，卡爾迪魯恩說道：「我們在2008年12月和C.朗拿度達成了協議，在7月6日，他來到了馬德里。C.朗拿度在談判中起了關鍵作用，他非常渴望來到皇家馬德里，同時他希望能以和平的方式離開曼聯。」

「但現在C.朗拿度離開皇馬，將留下一個無法彌補的空白，要找到一名冠軍級的球員，並且能全賽季參與比賽，每個賽季攻入50粒入球，這真的很難。C.朗拿度已經在皇馬這樣做了9個賽季。（C.朗拿度在皇馬的9個賽季中，只有3個賽季低於50球，但均高於30球）」

「當年在皇馬，佛羅倫蒂諾就試圖破壞我們已經與C路文聯達成的交易，從那一刻起，他就與C.朗拿度建立了衝突的關係。而現在C.朗拿度意識到佛羅倫蒂諾沒有真正地重視他，現在這一切達到了頂點。C.朗拿度希望得到更高的薪水，這對於優秀的員工無可厚非，但皇馬卻只打算給尼馬雙倍於C.朗拿度的工資。」

「佛羅倫蒂諾為皇馬帶來了一些偉大的東西，但是他最大的問題是他不懂得尊重皇馬隊中的功勳球員，看看發生在卡斯拿斯以及魯爾身上的事情吧，他們是皇馬傳奇。」卡爾迪魯恩說道。

佩狗幾時做植物人等死呀

摩迪

聽日洗唔洗番工

我知你每日都要

俄仔勁撚到

俄仔回歸

俄仔

俄仔cls

係咪真係食禁藥 俄仔點會咁勁

左俄仔右機師

冇入到

出高仔未

official store 已經冇no 7衫

我朗

起碼真係買到世三

希望佩狗唔好又追尼馬追一個夏天

追到就仆街

???

世界杯嚟講 俄仔同牙朗表現差唔多
都係勁過屁馬

ig 見到有張圖係冇7號 官方店入面

假的

咁我自 比人fake左
點都好 牙朗唔好走

你冇錯 件事係佩狗引起
屌左佢老母先講

🚨Cristiano is planning to speak to a Portuguese media outlet and it doesn’t seem like he’ll leave Real Madrid in a friendly way. [@Hectorfernandez]

高仔係入面都係矮仔

入撚左！！！！

見到朗話走 見到摩廸贏緊都無咁興奮

高仔係國家隊好廢

摩迪仲爆得起

俄妹dont cry 今晚黎我房happy

happy食金鴨

Shit.....

唔好嚇我

即刻笑晒唔洗去你房

屌你啦

屌。。。。

又燈 屌

死緊

我d俄妹呀

摩迪有咩得罪你

屌你老母

靜啦

講真俄羅斯出線我比大家屌屎眼

摩迪個樣......

你比肥婆玩曬咁多個lone都唔掂

98食屎 ！！

你的罪孽等同佩狗

唉 我屌你老母
摩迪好辛苦 好可能出盡力都要出局

講得好

個龍咁樣.....點救12碼...

傷左好耐

又penalty

唔好話救
應該射都冇力

俄佬啲體能勁到

鳩白你講少句啦

椎名鳩白 ！！！

食撚左藥

唔好呀

佩狗準備好了

話冇食藥真係唔撚信

同佩狗一齊落地獄

摩迪子輸咗 你自己退出皇區啦

十卜

射碼主場贏硬

冇人玩留？

少一個唔少

俄仔100%的波

救到！！！

98你有一線生機！！

akinfeev又要表演

頂住

高仔射失....

高仔

嘩 sosad]

我屌

角度攞得靚 但係個波慢慢溜過去

摩迪子都好險

格仔加油

籠都唔中

頂住呀格仔！！

快我一個人

摩迪負碌到

上場個球都差d比人救到

摩迪四強出到！！！
98我屌你老母！！

格仔

克羅個龍好撚勁

yc

好在冇事 唔係98你死一百次都唔夠

摩迪子

保住屎眼！！！！

No Problem

唔準咁粗魯

但要罰 比佩狗口爆 下次唔好

歡迎俄妹今晚黎搵我尋求安慰

原諒我

唔講住 去搵俄妹先

摩迪值得入4強！!

講得好!!

Sleep la

88

摩迪決賽出到？

佩狗準備玩口爆 and u ？

摩迪attempt左102球傳波

我笛

中！

有預感克羅地亞會好似葡萄牙咁 死到入決賽再絕殺

英撚勁喎

想摩迪攞世界盃

燈

買哂另外3個J死

3個買到其中兩個都J死了

鳩白

3個買到其中一個都j死啦
屌垃圾佩狗咩撚都買唔到淨係識買nigga

英撚高波咁勁格仔點頂
懦夫雲高波仲要出名廢

【世盃MOM】莫迪歷：加強防守英軍死球

【體育】克羅地亞王牌球員莫迪歷承認球隊在處理死球方面有不足之處，對英格蘭時務必加強這方面的防守。

在對俄羅斯之役當選比賽最佳球員的莫迪歷（Luka Modric）賽後說：「我們看到對方（英格蘭）的死球有多出色，所以會集中更多在死球的防守上，我們今天就因為死球失守，必須加強球隊防守死球的元素。」

此外，雖然克羅地亞鬥到互射12碼，體力消耗較英格蘭大，這位皇家馬德里中場揚言有足夠時間休息：「我們有足夠時間休息及好好準備。我們預期面前是一場非常艱難、緊湊及要求高的比賽，每場世界盃的比賽都是如此……我們享受這個時刻，然後到明日備戰英格蘭，我們少了一天時間準備。」

被問到可有信心打破美斯與基斯坦奴朗拿度近年在金球獎方面的壟斷時，他說：「此刻我沒想及此事，我們晉身4強已是天大的事，老實說，個人獎項對我並不重要。」

西波皇對拜狗次回合個場我都諗住輸高波
利雲 杜利素 hummels sule wagner
點撚知拉膠同華仔兩個頂撚晒

買到1個都好
牙朗stay

Hala Modric

haha madrid

會員椎名真白：請於克羅地亞完成所有賽事前自行禁言。

haha united

幾十人等緊準備口爆98

我愛你

haha james

拉膠華仔唔知係衰防守唔專注定乜
進攻頭鎚就ok,防守一時時

神經刀

haha pogba

兩個進攻已經吊打曉姆士

haha wengar

都屌打細梅

haha bravo

自爆走場狗 華應雄都好過佢

haha onlun9

唔想決賽睇英超球員大混戰

佩狗whatsapp我 話想含我條撚
我應該比咩反應佢
利申 不是gay

Babe

笠水唔覆佢whatsapp

俄仔回家擊殺牙維吧

圖呢

食禁藥不了

要回購俄仔了

死臭愛g雞

認輸了

回購後高價賣出

我代會員摩佬.屌爆你

用機司交換俄仔

俄仔》達陣王

有幾多人覺得金球掌應該比摩d好過比牙long

皇馬買賣部可以開始做野了

當被問及C朗拿度的轉會問題時，摩迪説道：“我不認為他會離開，我希望他留下來，因為他是世界上最好的球員。”

“我覺得他會留下來的，這是我的看法。我無法想象他在別的俱樂部踢球的樣子。”

終於有隊友出聲

佩狗死左未？

笑閪？

係好隊友就一齊叫牙朗留低
摩迪真男人

某禿頭會唔會好想牙朗走

細佬同拉膠好似都冇咩出過聲

出左局放緊假⋯⋯點接受訪問

岩岩係facebook見到牙朗戴帽反杯禾堡段精華
睇到咸左

有幾咸
你臭架喎

同城死敵都支持C朗加盟祖雲達斯

◆

祖雲達斯看起來簽下基斯坦奴·朗拿度只是時間問題，而意大利球迷則熱切希望葡萄牙巨星能夠征戰意甲聯賽。

在都靈的人們都為C朗的到來做好了準備，即使是祖雲達斯競爭對手的支持者也樂意接受他的到來。

“我支持拖連奴，我不喜歡祖雲達斯，但基斯坦奴·朗拿度是世界上最好的球員，他的到來對意大利足球來說是一次巨大的進步”， 都靈的一名球迷告訴《馬卡報》。

“我們這幾天的唯一話題幾乎都是C朗，這太難以置信了。”

AC米蘭的球迷同樣意識到這宗轉會將會帶來的影響：“C朗的加盟對意甲來說是積極的，因為他可以為意甲帶來大量的收入。”

祖雲達斯球迷則無法掩飾他們的熱情，等待著C朗的加盟消息：“我們沒空談其他事情，因為C朗即將簽約的消息讓我們把其他事都忘了！看起來C朗很快就能加入我們了，這真是個激動人心的消息。”

9年前，九萬名球迷湧入聖地牙哥·班拿貝球場觀看C朗的加盟儀式，都靈的人們也希望能夠見到這一幕在祖雲達斯球場上演。

要叫既都一早叫左啦
正如你搵到好老細 你都唔會因為你同事叫你留而留低

真正同市/同國光榮

宜家牙朗只會想踢冇佩狗嘅皇馬

到時比牙朗入波咪又係屌屌聲

你同臭jer佬邊個燈d

摩迪：“我認為C朗會留下”

◆

盧卡·摩迪在談到他的隊友基斯坦奴·朗拿度轉會祖雲達斯的傳聞時表示：“我認為他不會離開，我希望C朗留下。”

5次金球獎得主和皇馬史上最佳射手，基斯坦奴·朗拿度在效力皇馬9個賽季後，在今年夏天很有可能會前往都靈。

克羅地亞隊長摩迪在帶領國家隊進入世界盃準決賽後表示：“讓我們看看會發生什麼。我認為他不會離開。我希望C朗留下來，因為他是世界上最好的球員。”

“我認為他會留下，這是我的看法。我無法想像他為其他球會效力。”

克羅地亞在索契以2-2賽和俄羅斯，並在隨後的互射12碼中以4-3擊敗東道主晉級準決賽；下週三他們將在莫斯科的盧日尼基球場迎戰英格蘭。

拉個仆街落馬啦

卡蛇回歸

佩狗得罪全球壇

除非買到五年前既美斯否則真係唔應該放C朗

雖然我都想見到D代表性D既人係我皇踢到退休
不過光頭佬走左之後應該都無咁多-6足球
而且要拎既都差唔多拎哂
而家叫做頂峰走 好過好似卡斯拿斯咁就唔好啦

btw 牙朗走左 賓周應該都無用 希望佩狗賣埋佢

會然沙治奧拉莫狗

咩事

我皇唔需要體系球員

Marca visited Real Madrid’s official store at the Bernabéu and their survey showed that Cristiano’s shirt, still being sold, is there but the sale of the shirt is less than usual. The best seller is Ramos then Isco and Asensio tied with Cristiano. [marca]

曝皇馬製定C.朗拿度離隊B計劃 買不到尼馬就買他

西班牙《馬卡報》在最新的報導中指出，如果皇馬無法引進尼馬，那就將啟動收購B計劃，而這一計劃的主角是夏薩特。

夏薩特在世界盃上表現出色，比利時能淘汰巴西，他的功勞很大。他與迪布尼、盧卡古等球星一起，將森巴軍團送回家，風頭完全蓋過巴西隊的球星尼馬，而尼馬正是皇馬的頭號收購目標。

尼馬很長時間以來都是皇馬的重要目標，在C.朗拿度將要離開的情況下，皇馬更是將引進尼馬當成了重要任務，不過要從大巴黎挖來這位球星非常困難，畢竟法甲豪門花費2.22億歐元引進他不過1年。

在這樣的情況下，據《馬卡報》報導，27歲的夏薩特成為了皇馬的目標，這位球員技術出色，在車路士也是領袖，而在本屆世界盃上，他正式躋身巨星行列。

而皇馬球會向來喜歡引進世界盃上表現出色的球員，2010年是奧斯爾，2014年是J.洛，這次很可能是夏薩特。夏薩特不久之前就表示：「皇馬對我感興趣，這是眾所周知的事情，如果他們不喜歡我，就不會談論我。如果想要收購我，那他們知道該怎麼做。」

有消息稱，夏薩特推遲與車路士續約，就是為了等待皇馬的召喚。夏薩特的父親就承認過這一點：「他推遲與車路士續約，是為了皇馬可能對他感興趣，他能完美適應皇馬。」

《馬卡報》表示，夏薩特與車路士的合約2020年到期，他拒絕了車路士給出的最新的續約合約（年薪1800萬歐元），只為了能完成加盟皇馬的夢想。（沙治奧）

傾世三沙拿包皮至少買到兩個先頂到牙朗

牙朗係翼鋒加中鋒角色

Real Madrid will have its annual board members meeting on Tuesday and Florentino will inform them that Cristiano asked to leave the club. The deal announcement is suppose to be on Tuesday and Juve agreed to pay Mendes €10M in commission. [sport mediaset]

Real Madrid’s plan C to replace Cristiano is Hazard just after Neymar (a) & Mbappé (b) after his great World Cup with Belgium. Neymar and Mbappé are difficult to get as PSG, supported by Qatar’s finance, would not allow it. Eden will do everything to make a transfer happen. [as]

又話PLAN B

Annual board members meeting個班人可唔可以圍毆佩狗？

Plan D: Ronaldo stay

呢年多左好多新晉疤狗出黎抽水 但係又好撚低質 純綷為反而反 up 埋d野小學雞咁

人唔笑xxx同沙治奧拉莫狗呢兩條友係度周圍互含 以為自己反得好高質 自我感覺良好
諗到佢兩個係個mon前面開完post沾沾自喜個樣就起雞皮

兩隻疤狗煩到閪咁 又弱智

文迪斯

Board班友咪又係佩狗d人

華仔

#LM10

其實唔洗理佢地

牙朗最後會唔會唔走 ，又吹到話7月7就有宣布，依家乜柒都冇

最好笑係佢地周圍唱皇迷好多係00後，完全冇根據之餘，佢地既行為就似十足中學雞

我真係00後

你碌jer 長期10後

而家又話星期二

你又知

佩狗快啲抬到200m
150m買完sms仲邊有錢追屁馬

但係禾係10後😳

尼馬 不了

1910後🙄

sms

如果摩攞到世盃
好大機會攞金球
球會同牙朗一樣但帶領克羅攞世盃
咁都算係好結局 對牙朗

4強最廢係克羅地亞 點攞

琴晚差啲比你害死

冇

牙朗留隊就撐佢攞金球
去左祖就轉撐摩迪金球了

牙朗

死臭雞燈完攻中辛燈摩迪

時間會證明我講攻中辛係正確既

哈利·簡尼在皇馬的引援名單上

◆

目前為止，哈利·簡尼在世界盃上攻入了6球，他是皇馬今年夏天收購名單中表現最好的球員。

簡尼是世界盃目前為止的最佳射手，而白衣軍團意識到他在轉會市場上的身價會比上個月顯著上升。

熱刺前鋒將成為基斯坦奴·朗拿度絶佳的代替人選，但皇馬高層知道與熱刺主席利維的談判將會非常複雜。

丹尼爾·利維以態度強硬而聞名，他是一個難以談判的對手。

從其他選擇看來，尼馬在本屆世界盃中表現非常平庸，而利雲度夫斯基的身價在波蘭被淘汰出局後有所下降。

去年夏天，麥巴比拒絶了皇家馬德里，巴黎聖日耳門完全沒有出售法國人的想法；另一方面，夏薩特繼續在皇馬球探的視線範圍，而他所在的比利時國家隊也晉級到世界盃準決賽。

KANE
HAZARD
Mbappe

MKH 三得其二 天下我有

翼鋒辛下話

莫迪歷：望超越98黃金一代

克羅地亞今晨憑互射12碼淘汰俄羅斯晉身世界盃4強，令不少球迷想起98年黃金一代的好成績。「格仔軍」主力莫迪歷直指球隊目前形勢大好，一眾隊友已經做好準備，想要超越一眾前輩於1998年法國世界盃的成就。

克羅地亞於1998年世界盃在波班及蘇加等名將帶領下殺入4強，最終以季軍完成賽事。事隔20年格仔軍再次殺入4強，領軍人物莫迪歷直言今次可望走得更遠：「於20年後再入4強令我們非常自豪，我們的路從不易走，過去賽事往往抽到下籤，今年似乎補償了往年的不幸。希望我們今次比98年時走得更遠，我們有完整的陣容、好的教練團及工作人員，我想我們可以再進一步。」

莫迪歷雖然於16強一度射失12碼，不過他今仗面對俄羅斯全場助攻助守，最後更獲選為賽事最佳球員。（）

Ancelotti tells Cristiano: "Allegri is the perfect coach for you"

On Sunday, Corriere dello Sport said the new Napoli manager had sung the praises of the Italian top flight, where he has huge experience after coaching Parma, Milan and the Old Lady, and reserved particular positive words for the man who will be Ronaldo’s coach in Turin if the Portuguese makes the move, Massimiliano Allegri: “He is the perfect coach for you,” Ancelotti reportedly told his former charge.

Kovacic on his future at Real Madrid: "We'll see..."

"We'll see..."

After Croatia set up a semi-final against England on Saturday night, beating host nation Russia on penalties, the midfielder was coy about his future - asked whether he wanted to stay at Real Madrid, he said: "We'll see...".

76

夏薩特是皇馬引援的B計劃

◆

夏薩特帶領比利時國家隊晉級世界盃準決賽，球員的狀態正佳。比利時人已經出現在皇馬的引援名單中，一旦尼馬的轉會宣告失敗，夏薩特將成為代替人選。

車路士前鋒在週五晚上對巴西的比賽中發揮了重要的作用，他在本屆世界盃中的表現遠遠超越了尼馬。

簽下尼馬一直是費倫天奴·佩雷斯的偉大夢想，前巴塞球員被視為下一位銀河巨星，而白衣軍團認為轉會有可能在今年夏天發生。

基斯坦奴·朗拿度轉會到祖雲達斯的可能性越來越高，這為尼馬的到來騰出了空間。但說服巴黎聖日耳門在簽下尼馬僅一年後，就出售他們的當家球星肯定非常困難，這或許會迫使皇馬考慮別的選擇。

現年27歲的夏薩特擁有豐富的經驗，他在世界盃上的表現證明了他能夠適應在班拿貝的生活。

此外，皇馬也看中了他的出色入球能力，球隊需要填補C朗離開後每季40球的空缺。

夏薩特從不掩飾他希望加盟皇家馬德里的願望，這是他夢寐以求的想法。此前，他在接受法國《隊報》採訪時表示：“如果我踢了一屆好的世界盃，那麼事情會變得容易。皇馬對我感興趣，大家都知道。如果他們想要簽下我，他們會知道該做些什麼。”

另外，夏薩特與車路士的合同狀況也讓他的轉會變得容易，球員的父親曾表示：“伊登拒絶了與車路士續約，這使皇馬更容易簽下他。”

Cristiano Ronaldo: Real Madrid warned against sale by ex-chief

Former Real Madrid president Ramón Calderón says it would not be a surprise to see Cristiano Ronaldo playing for Juventus next season.

Cristiano exit "would leave a gap that'd be impossible to fill"

Ronaldo turns 34 next year, but supporters are still believe he is key to Real Madrid's success, and Calderón agrees, saying he hopes current president Florentino Pérez can convince him to stay.

"If Ronaldo were to leave Madrid, he would leave a gap that would be impossible to fill," he told Tuttomercato.

"You can not easily find a champion who, in addition to participating decisively in team play, guarantees more than 50 goals per season, and much more for the past nine years.

"Florentino Pérez has made excellent decisions for Real over the years, but he has the defect of not picking up the inheritance that is left to him by others. Something similar happened with [Iker] Casillas and Raúl.

"It culminated when Ronaldo realised Florentino didn't value him they way he should. He wanted a better salary, which is normal for the best employee in a company.

He was upset when reports said Real were prepared to pay double his salary to Neymar."

Ronaldo would "give Juve an edge in the Champions League"
However, Calderón did acknowledge that Ronaldo would be a terrific pick-up for Juventus and Serie A.

"Juventus has long won the right to be considered one of the great clubs in world football, so it would not be strange if he left and chose the Bianconeri," he said.

"This acquisition would allow Juventus to consolidate their superiority in Serie A and give them an edge in the Champions League.

"Ronaldo is a huge market opportunity. Many clubs would like to have it."

Kane on the list of Real Madrid's alternatives

With six goals in the World Cup so far, Harry Kane is the best performing footballer included in Real Madrid's list of potential transfers for the summer.

開個屎達0比佢

原來世3都已經27

屌你安76

好多都已經好老
成名太早
6－7年後包皮仲係25－26歲
真係大把世界
禾托柒06定07年聽到哩家仲係29歲

pato都係得28

疑似世清去左大阪鬧市痾尿

佩狗快啲搬黎香港
日日陪你老母 唔會丢你老母
一個人喺屋企
可以教教你老妹講英文Say 'Hi'
你既鞋如果太臭我攞去洗 如果洗唔乾淨
我就攞來丢 丢乜都得 你唔洗煩
我對你冚家都好好 冚家拎去玩
冚家都富貴 齊齊去買地產 冚家既地產叫冚家產

皇馬收購名單再添一名巨星 世界盃6球領跑射手榜

在本屆世界盃上，哈利-簡尼發揮出色，攻入了6粒入球，英格蘭也時隔28年重返世界盃四強。據《馬卡報》透露，簡尼因為出色的表現，已經進入了皇馬的夏季收購名單。

簡尼目前是世界盃最佳射手，6粒入球領跑射手榜，皇馬也意識到，隨著世界盃的結束，簡尼的市場價值會穩步提升。

對皇馬而言，如果C.朗拿度離隊，簽下簡尼是一個不錯的選擇，但是皇馬也知道，跟熱刺談判不是一件容易的事情。因為熱刺老闆列維的存在，皇馬每次跟熱刺談判都很艱難。

對比其他選擇，尼馬沒有給人留下深刻的印象；利雲的市場價值下降，波蘭也是早早小組出局；麥巴比去年夏天拒絕過皇馬，巴黎不會輕易放走他。

曝C.朗拿度給安帥打電話諮詢祖記 安帥:非常適合你

據意大利媒體報導，近期C.朗拿度曾給昔日的主教練安察洛堤打電話，詢問意甲的情況，而安察洛堤表示，加盟祖雲達斯對他來說是合適的。

安察洛堤無論從職業角度來說個人層面來說，都是C.朗拿度敬佩的一個人。兩人曾在皇馬共事，而他們的關係也非常好。正因為如此，據天空體育報導，近日C.朗拿度曾給拿玻里主教練安察洛堤打電話，向他詢問有關意甲以及祖雲達斯的情況。而據意大利《羅馬體育報》報導，C.朗拿度獲得的信息是非常有利的。

週日的《羅馬體育報》披露了安察洛堤對C.朗拿度說的一些話。雙方談到了祖雲達斯主教練艾歷尼，而安察洛堤在電話中對C.朗拿度表示：「對你來說，這是一位理想的教練。」

C.朗拿度加盟祖雲達斯的可能性極高，不出意外的話，下季他的主教練就是艾歷尼。很顯然，安察洛堤的話會讓C.朗拿度更加堅定加盟祖雲達斯的決心。（沙治奧

皇馬賣掉C.朗拿度 一次雙輸的決定

C.朗拿度和皇馬很可能在下週分道揚鑣，而到目前為止，雙方已經合作了9年，這也是皇馬球會歷史上最多產的9年。誰也沒有一個預測未來的水晶球，更何況是在瞬息萬變的體育界，在這裡，充滿各種利益，出爾反爾是常事。而在足球界，記憶也不是很持久的。

西班牙《馬卡報》指出，如今C.朗拿度繼續為皇馬效力的可能性微乎其微，對剛剛贏得了歐冠盃獎盃的皇馬來說，這無異於地震。C.朗拿度可能會開啟新的地平線，但誰也不知道他的未來是否會和現在一樣偉大。如果C.朗拿度最終加盟祖雲達斯，那除了老婦人，所有人都輸了，對皇馬和C.朗拿度來說，這是雙輸的結局。

C.朗拿度的離開沒有撤回的可能，現在雙方主要圍繞怎麼樣告別在進行爭執，所有人都在尋找藉口。皇馬想要C.朗拿度自己說是他要走，這不一定是真話，但如果皇馬下季表現不佳，那情況就更能接受一些。

C.朗拿度的合約毀約金根據他的態度在變動，如果他表示是自己要走，那就是1億歐元，如果不表態，那就是10億歐元。C.朗拿度不接受敲詐，不過還是感受到了壓力，因為他已經答應了祖雲達斯，而祖雲達斯最多隻能出1億歐元。如果做出一些讓步（這是C.朗拿度經理人希望的），那轉會通告很快會發佈。

C.朗拿度要走，完全是因為佩雷斯，因為他的夢想是在皇馬退役。C.朗拿度將離開，他留下了451個入球，這是球會歷史上最高的，另外還有16個獎盃，包括4個歐冠盃獎盃。很顯然，佩雷斯的最大罪過就是認為他自己才是球會最重要的人物，事實上真正的英雄是草坪上的球員。

雙方分手已經勢在必行。C.朗拿度不高興，他想要離開，雖然他都不知道未來的職業生涯能否像現在這樣輝煌。他的決定與金錢無關，皇馬也願意給他祖雲達斯給的那些錢，但佩雷斯對C.朗拿度在歐冠盃決賽後的言論不滿，他不想再取悅C.朗拿度了。

佩雷斯已對取悅C.朗拿度感到厭倦，因為他的新選擇是尼馬。而C.朗拿度感覺自己是國王，他不能接受不被視為國王的待遇。現在是地震之前裂縫產生的時刻，而這一次的地震將把皇馬推入新的迷茫時代。這是雙輸的就結果。（沙治奧）

佩雷斯幾時死？

佩狗弱智到以為尼馬好容易氹

傾續左約去2024 唔會買到了

仲有外國有人話祖記官網出過牙朗嘅新聞稿幾物
牙朗

幾秒

彷彿已經見到佩蛇賣左牙朗 屁馬又唔撚黎
一獲泡攬炒

welcome hazard

疤狗又放咗保球王

尼馬唔黎完全係好事

同傾一齊come

佩蛇個撚款似最後搞到牙朗就賣左 人就一個都買唔到

真係唔出奇
施丹在位2年半都無乜點用過錢 如果又拎住牙朗呢一億
情況就好似隔離疤狗上年賣咗屁馬個陣咁
又要畀人獅子開大口之餘仲要唔知會唔會做咗水魚

主席依家體脂幾多

世三

13左右

fit到

教我操ok？

傾岩岩續左約到2024

所以賣都會好撚貴

就咁睇世三係最大機會 但我地有benzema

Jorge Mendes provides Giuseppe Marotta with daily updates and has guaranteed the transfer will happen. [@DiMarzio]

佩狗好波

咪係
邊度攬炒
件垃圾黎左就真係攬炒

屁馬黎真係會忍唔住改名

round4!

你幾時死

無法想像屁馬著住皇馬件波杉周圍碌

佩狗話星味你識條鐵

意媒：尤文已在都靈為C羅訂房

來自意大利方面的消息指出，尤文圖斯已經在都靈城為C羅定好了三間房間。

雖然皇馬方面還沒有就1億歐元是否足夠帶走C羅這個過去幾天轉會市場最熱門的話題給出明確答复，但斑馬軍團對簽下這名葡萄牙巨星非常有信心。

此前有媒體指出如果弗洛倫蒂諾執意索要更高的轉會費，尤文方面也不會退縮，交易有望於下週完成。

目前看來，C羅加盟尤文已經開始進入倒計時。意媒Sportmediaset預計目前在希臘度假的C羅將在下週二或週三抵達都靈。

而來自意大利《日報》的最新消息指出，尤文圖斯已經在都靈市中心某高檔酒店預定了三間房間，靜候葡萄牙巨星的光臨。

懶理轉會 C朗繼續同陽光玩遊戲

【體育】正當基斯坦奴朗拿度轉會意甲祖雲達斯的傳聞鬧得沸沸揚揚之際，C朗本人卻身在何方？原來跟女友和家人渡假去也！

基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）在世盃早早出局，自然要去渡假散散心兼叉叉電，從女友洛迪古絲在instagram發佈的圖片所見，C朗正攜同一家大細在遊艇上享受陽光與海風，據知地點是希臘一個渡假勝地。

關於足球的事，C朗似乎暫時放低，難道一切已準備就緒？現時的消息是C朗將以1億歐元由西甲皇家馬德里轉投祖記，年薪3000萬歐元，為期4年，雖然消息未獲官方證實，但C朗的非官方產品已賣到成行成市，包括印有7號的C朗黑白戰衣，同時又有消息指C朗為了留在最高水平賽事，拒絕了某支中超球隊1億歐元年薪的斟介。

圖片來源 : Instagram圖片

同美斯C朗睇齊 「莫迪歷」現身喀山

【體育】克羅地亞皇牌莫迪歷帶領球隊打入世界盃4強，雖然俄羅斯淪為手下敗將，但當地人似乎對莫迪歷十分欣賞，喀山一家酒店就欣然將他的塗鴉壁畫展示在美斯肖像旁邊。

這家喀山的4星級酒店，去年洲際國家盃舉行前為了歡迎到來入住的葡萄牙國家隊，特意為基斯坦奴朗拿度繪製了一幅足足兩層樓高、色彩繽紛的塗鴉壁畫，豈料今年世盃美斯的阿根廷隊到來入住，酒店拿拿臨補飛，另畫了一幅美斯肖像，無奈C朗美斯雙雙在16強止步。

雖然克羅地亞未有在喀山作賽，但酒店再次見風使舵，眼見莫迪歷（Luka Modric）帶領克軍殺入4強，風頭甚勁，又在美斯旁邊加上這位皇馬中場的肖像，只是肖像跟美斯與C朗的風格不同，較為簡約。

連續兩輪靠互射12碼過關的克羅地亞，會在周三的4強戰鬥英格蘭。

相關新聞：

圖片來源 : Twitter圖片

簽屁馬即刻唔撚睇

Real Madrid blow last two years sales revenue on hot prospects

Los Blancos have brought in 176 million euros in the past couple of seasons from player sales, and then purchased 215 million-euros worth of talent.

With Cristiano Ronaldo getting ever closer to a new challenge away from the Bernabéu, Real Madrid may have to break the bank in order to undertake a major investment in a player, something not seen at the club since the signing of Gareth Bale in 2013 for 101 million euros.

The ins and outs at Real Madrid

Madrid has made a net gain over the past two summer transfer windows. Since the summer of 2016 the club has brought in 176 million euros in player sales. In various recent deals they have recouped money for Mascarell (6 million euros after move from Eintracht Frankfurt to Schalke), Lienhart (€2m from Freiburg) and Lucas Torro (€1.8m from Eintracht). In the summer of 2017 were Morata (€80m, Chelsea), Danilo (€30m, Man City), James (€13m for a year of the loan/transfer to Bayern), Mariano (€8m, Lyon), Diego Llorente (€7m, Real Sociedad) and Burgui (€3m, Alavés). A year earlier, in 2016, revenue was raised from the sales of Jesé (€25m, PSG), Cheryshev (€7m, Villarreal), Medrán (€1.5m, Valencia) and Mascarell (€1m, Eintracht).

In total these movements made 176 million euros. But this revenue still comes in less than the outlay over the same time period, a total of 215 million.

Instead of 'Galáctico' signings, the likes we saw during Florentino Pérez' first stint in command and in the first year following his return in 2009 (Cristiano, Kaká, Benzema and Xabi Alonso to name but a few), Madrid's recent policy has been based on investing in the future. That 215 million spent since 2016 has gone on Odriozola (35), Rodrygo (45), Lunin (8.5), Vinicius Jr (45), Theo Hernández (30), Ceballos (16.5), Morata (30) and Sergio Díaz (5).

Real Madrid: transfer market 2018?

Although the club generated income of 674.6 million euros (financial year 2016-17), the idea at the top was not to go down the route seen at PSG and Manchester City but to target young potential early and snap them up.

How this summer will go is yet to be seen but many believe that Real Madrid will dig deep and add to those moves at the top end of the records: Neymar (€222m), Mbappé (€180m), Coutinho (€160m), Dembélé (€115m), Pogba (€105m), Bale (€101m), Higuain (€96m), Lukaku (€84.7m), Luis Suarez (€81m) and Van Dijk (€78m).

Real Madrid pre-season sets up potential Cristiano US reunion

Casilla, Luca Zidane, Vallejo, Theo, Ceballos, Marcos Llorente, Bale, Benzema, Mayoral and De Tomás along with Vinicius and Lunin start pre-season with the new coach on July 17.

幅畫像唔會係燈黎嘛

benzema

benshitma

stay!

Asensio7

llorente同五月仔 施巴借出去啦
perez

負皮是我畀的
請好好反省

點解卡斯拿仲可以留低

好多人輪換咩

好波

攻中應該着10號唔係7號

casilla = new dudek

露lin做第二門將

唔識消瘀血

下個到高仔

盧sir未必輪換

55

(Show Blocked User - 佩雷斯主席)

五月仔stay
benshitma out

睇掃把佬表演啦
佢=火焰仔mix摩迪

扑柒條含家橙就啱了

清都清M洛先啦

返左高登派膠了

All stay

u out

Kane in

車路士強行留住夏薩特是殘忍的

負皮左

完全唔記得左佢

師兄講人話

hazard in

你講狗話？

朗stay

接受現實吧 總好過突如其來的離開

佩雷絲的錯

想block左佩雷斯主席

世三同牙朗可共存

不要傷及無意辜

Asensio10
Mbappe7
Hazard11
Kane9

跟
主席去開邊度操

無意辜

講得好!

乜你唔知the rock去左荃灣操咩

主席=The rock

盧蛇：西班牙黨all stay

唔反了唔反了

咁多負皮既

比人玩屎眼玩到傻左

辛10 即係摩迪冇10號

未來嚟 3,4年後

臭雞真係臭雞

今日馬場雞收左幾多負皮

mbappe9
benzema7

希望會員馬場富美嘉好好反省

真名王

主席

我唔識游水

叫世清教你

世清強項係潛水wo

係
樓上兩隻25比佩狗屌菊花吧

奧迪利奧蘇拿加盟皇馬後首次在公眾露面

◆

上週日下午，是艾華路·奧迪利奧蘇拿加盟皇馬後的第一次公開露面。

在聖西巴斯堅的一個賽馬場裡，奧迪利奧蘇拿擁有名為“Royaume”的馬匹在該項賽事裡首次亮相。雖然這匹兩歲的馬匹在比賽中僅僅位列第七，但並不影響奧迪利奧蘇拿愉快的一天。

皇馬新援在看台上為許多支持者簽名。

你死臭g

收到風世清去左秦國救班細路

Ho ball

皇馬的新賽季即將開始

◆

皇家馬德里的新帥祖倫·盧柏迪古將帶領球隊在7月17日開啟2018-19賽季的備戰工作，將有12名球員在17日當天集合。

卡斯拿、盧卡·施丹、華利祖、菲奧、施巴約斯、馬高斯·洛蘭迪、巴利、賓施馬和馬約拿，以及新加盟的魯爾·迪·湯馬士、雲尼捷斯和門將盧寧將會在7月17日在皇馬體育城開始新賽季的季前備戰。此外，外借期滿的華維迪、干查奧和奧迪加特在新賽季的情況目前還存在疑問。

參加了世界盃的大部分球員將會在7月27日歸隊，除了目前正準備參加世界盃準決賽的摩迪、高華錫和華拉尼。

今年的歐洲超級盃將在8月15日進行，對手是同城死敵馬德里體會，這將是巴斯克教練新賽季的首個挑戰；在歐洲超級盃前，皇家馬德里將會在美國進行3場國際冠軍盃的熱身賽，對手分別是曼聯、祖雲達斯和羅馬。

Dllm同你冇仇冇怨

世清=粒水突擊隊隊長
潛入勇救宇城飛

世清不計前嫌救宇清

佩狗=宇宙肉酸神奇隊長
打救銀行系冇錢整容嘅人

近親肉酸者只會更肉酸

宇清比機會世清大顯身手

但瑞和論劍仍然未成功舉行

覓膠成日陰D陰D好撚賤

追擊笠水狗人人有責

祖記死敵歡迎C.朗：意甲復興！C.朗如同教宗

C.朗拿度即將加盟祖記的消息讓意甲球迷十分興奮，據《馬卡報》報導，就連祖記的對手球迷也十分歡迎C.朗拿度的到來，他們認為C.朗拿度會將資本與關注度帶到意甲，對意甲聯賽的發展十分有利。

拖連奴是祖雲達斯的同城對手，一名拖連奴球迷告訴《馬卡報》：「我支持拖連奴隊，不喜歡祖雲達斯，但是C.朗拿度是世界上最好的球員，祖記的這筆收購將極大地提高意大利足球的質量。這筆收購是難以置信的！」

一名米蘭球迷也認識到，C.朗拿度的到來對意甲的好處，他表示：「這對意甲聯賽來說是非常積極的事情，因為C.朗拿度將為意大利帶來巨大的經濟效益。」

一位祖記死忠則對《馬卡報》說：「我不記得還有如此重要的事情發生過，C.朗拿度的加盟就像是教宗為我們球隊效力。希望這筆簽約可以達成，這會是一個天大的好消息！」

9年前，C.朗拿度曾在班拿貝球場受到9萬人的歡迎，而如今，祖記也想舉辦類似的盛大活動，歡迎C.朗拿度的到來。

皇馬棄2.7億豪挖麥巴比計劃 C.朗拿度接班人另有其人？

世界盃上，19歲的麥巴比名揚天下，這位法國帝星也迅速與西甲豪門皇家馬德里扯上關係，一度傳聞將以破紀錄身價加盟皇馬。而根據西班牙媒體基比電台的最新爆料，皇馬已經否決了這筆足以載入史冊的交易。

據西班牙基比電台記者安東尼奧-路斯報導：皇家馬德里已經否決了引進麥巴比的交易。此前，《阿斯報》曾援引法國記者巴普提斯特的爆料，皇馬將以2.72億的價格簽下麥巴比。不過隨後，皇馬曾發佈聲明否認報價麥巴比的傳聞，稱這個消息是「完全錯誤」的。

另外，安東尼奧-路斯還表示，對於門將位置補強的操作，目前還不明確，至於是考慮高圖爾斯還是迪基亞，皇馬方面也不是很明確。與此同時，對於門將拿華斯，銀河戰艦則充滿了信心。

迪馬斯奧:文迪斯承諾C.朗拿度會去祖記 本週是關鍵期

C.朗拿度是否會轉會祖記一直是許多球迷近期非常關心的事情，而這件事似乎將迎來關鍵時刻。知名轉會專家迪馬斯奧在其官網上表示，關於C.朗拿度轉會祖記的事情，本週將會是關鍵的一週。

報導中稱，C.朗拿度轉會祖記一事前景樂觀，因為文迪斯已經多次向祖記總經理馬路達保證，皇馬會尊重他們達成的協議，讓C.朗拿度以1億到1.2億歐元之間的價格離開皇馬，包括稅收在內。

同時，迪馬斯奧也指出，考慮到佩雷斯的個性，這裡面還有很多馬路達和阿涅利所無法控制的變數，即使他們已經和球員達成了協議。

目前，C.朗拿度正在與家人一起享受難得的假期。

頭先搭輕鐵撚到隻查飛狗唔識比反應

世清

Welcome mbappe 9!!

吹緊psg用270m 搞9古天奴
包皮is coming !!!

日本有和牛
屯門有騎牛

老隊友力薦C.朗：去祖記你可以踢到2050年

C.朗拿度想要在祖雲達斯證明33歲的自己依舊強勢，依舊有能力奪得歐冠盃冠軍，隨著他轉會祖雲達斯的新聞不斷髮酵，他在曼聯時期的隊友，前祖雲達斯球員艾夫拿也為自己的老東家助推起了C.朗拿度的加盟。

艾夫拿在個人社交媒體直播中開始大談C.朗拿度轉會，並建議C.朗拿度加入斑馬軍團：「每個人都在問我，你怎麼看？我沒跟C.朗拿度聊過這事，但是我的建議是，如果他想一直踢到2050年，那麼就去祖雲達斯。沒有任何其他選擇，就這麼簡單。」

「我要感謝祖雲達斯，因為如果說我離開曼聯之後還能繼續贏波繼續奔跑，那就一定要感謝祖記，所以祖記會一直在我心裡。」

「所以說，C.朗拿度，我這麼跟你講：做出正確的決定，你知道意大利人民有多愛你，但這也是種犧牲，因為如果你去了祖記，那就要努力努力再努力。」

「這就是選擇，要麼一直踢到2050年，要麼只有幾年好狀態。我敢說，只要你去了祖記，下屆世界盃你就不會變成國家隊的吉祥物，而是主角。」

隨後他又強調了一遍：「主角。」

馬些路落機太匆忙 忘帶IPad滿臉無辜...

巴西隊不敵比利時，結束了本屆世界盃的征程，全部球員們也進入了自己的假期。巴西球員馬些路、米蘭達與丹尼洛共同乘坐航班前往西班牙的馬德里，馬些路歸心似箭，他在馬德里機場還發生了一個小插曲。

來到馬德里後，巴西隊8強場上隊長米蘭達進入了自己的假期，而馬些路也急急忙忙趕回家休假，丹尼洛則是轉機前往巴塞隆拿治療自己受傷的腳踝。

由於太過匆忙，馬些路在上車後突然發現，他將自己的iPad忘在了飛機上，只得再想辦法拿回自己的愛機。最終，經過與航空公司的一番交涉，馬些路如願拿回了自己的iPad，隨後他乘坐汽車，鑽入了馬德里的黑夜中。

會員馬些路

Ancelotti was in Madrid last week where he met with Real Madrid’s General Manager, Jose Angel, to discuss Benzema and Achraf to Napoli. Benzem seems unlikely, at the moment, to leave and Achraf is already committed to a move to Dortmund although nothing is signed yet. [marca]

安76真皇
走咗都幫皇馬清瘀血

賓周咪又係永續

馬些路點解唔為呢件事表受訪問 ？

牙朗走左嘅話 場上benzema肯定好多笑話

賓周變左劊子手
一季輕鬆30球
Btw 630之前仲話賓周17/18入到30球

記錯左入左幾多次98

幾時有新阿朗素簽

welcome back mandy

宜家好少好防中 米路已經算好好了

簡迪

lucas silva

掛住入波我會屌鳩佢

Hawks:

Hazard續約情況: 無咩特別進展，但嘗試總結番個情況

Kristof Terruer呢位可信性極高既比利時記者談論過Hazard同皇馬既情況:

Hazard經理人、父親呢幾年都有同皇馬保持聯繫，但Zidane離隊之後，雙方就再無任何聯絡。

Zidane一直都希望引入Hazard，係2016年皇馬正式接觸過車路士斟介Hazard，不過無耐Hazard就嚴重受傷，皇馬亦決定終止談判。

加盟皇馬無可否認係Hazard既夢想，佢亦都親口講過唔少次，但Hazard從來無試過向車路士入紙申請轉會，原因係Hazard同佢既家人已經習慣左London既生活。

記者用"now or never"黎形容Hazard依家既狀況，由於Hazard已經差唔多28歲，加上C朗準備離隊，今年可能係加盟皇馬既最後機會，若果車路士繼續停滯不前，而皇馬重燃對Hazard既興趣既話，Hazard就會離開。

Hazard係6月頭亦接受過訪問，表示佢有今時今日既成就，要多謝車路士，但佢唔想退步"，佢想知道球會來季既計劃 (球員買賣)，以及Conte既去留，先會考慮續約。

"I don't want to stay for it to be worse. I have won everything in London other than the Champions League. If I'm in this position in my career, it's thanks to Chelsea.

"It would be too easy to say I want to leave because I've done everything here. That's why, above all else, I would like to know what will happen at the club next year. I am waiting to see if the coach stays or leaves."

消息指Hazard將會係歸隊之後同車路士重啟續約談判，但距離轉會窗完結仲有30日，唔好講新球員，車路士連教練都未搞掂好，情況絕對係唔樂觀。依家只能希望皇馬新教練有其他買人計劃，Hazard就有機會留隊..

係車po抄番黎
咁都唔買世三 真係要寄刀片比佩狗

邀請佩狗黎香港坐巴士好過

welcome 包皮

佩爺爺決定左買包皮所以放棄世三了

2009年7月9日
賓施馬加盟皇家馬德里
成為皇馬傳奇前鋒

9年了

佩爺爺決定牙朗唔走了

賓周哩家係咪第四隊長？

第一頁

Sor牙
阿朗走左變第三
好快變第一了

賓周馬
那禿髮動人
踢波更迷人
願佩狗
肛交你

真名王作詞水平進步了
已達到世清級別

世清只適宜係武林作戰

世清救出第8名少年

宇清派全數被世清救出

買包皮返黎夾牙朗未

有咩搞作 牙朗farewell???

呢句都負皮

Welcome mbappe

有球星空降加盟

宣佈papa perez離我地而去

送佩雷斯殯

一係慶祝賓施馬9週年

咁黑心

Welcome Back

好!

topic

牙維明眼人

唔通要welcome屁馬

牙維道出現實嘅殘酷 我地嘅想像破滅曬

welcome back 俄仔

佩雷斯不是無辜的

幾時死

願意用牙維條命葬送佩狗

Cristiano Ronaldo's deal is about to finish. Juventus will pay Real Madrid €130m & A €20m commission to Mendes. [Cadena Cope]

130都肯俾

佩狗加到200m試下

佩狗其實知唔知自己黎緊會幫球隊帶黎幾大損失

EA可唔可以俾150m俾perez買起牙朗
唔想見到祖記封面/尼馬

曝C.朗拿度主動聯繫祖記教練 討論祖記陣容+展望新賽季

雖然已經告別了世界盃，但皇馬球星C.朗拿度依舊霸佔著媒體的頭條，有關於他將要轉回祖雲達斯的新聞一直不斷更新。到底這樁舉世關注的轉回到了什麼進度？英媒最新消息，C.朗拿度已經與祖記教練艾歷尼通了電話，距離轉會完成又近了一步。

據西班牙基比電台報導，C.朗拿度已經與祖記教練艾歷尼通了電話，雙方進行了深入的交流，甚至已經談到新賽季如何適應球隊陣容等方面的具體內容。

C.朗拿度在歐冠盃決賽後就表現出與皇馬球會以及球會主席佛羅倫蒂諾關係的破裂，並且暗示希望離開班拿貝。此後，他的轉會傳聞就一直持續，曾有消息稱他會在上週末加盟意甲豪門祖雲達斯，但是並沒與發生。

此前，《羅馬體育報》曾報導稱，C.朗拿度已經向前教練安察洛堤詢問關於祖記教練艾歷尼的工作方式等問題。安察洛堤向C.朗拿度保證艾歷尼執教能力和執教風格都適合他。

佢覺得尼馬可以recover

會唔會又落台

泡狗=低賤=佩狗

20m commission
點做球員agent

世清做地產多過佢

駕崩

5會

又要迎接返卡達狗

Mola mola 走硬

係卡達狗帶牙朗返黎佩狗先成日唔妥牙朗

牙維=力架=獌狗

台都搭埋 肯定走啦

Real Madrid president has already picked what shirt number Chelsea playmaker Eden Hazard will wear at the Santiago Bernabeu next season. Real Madrid are understood to be lining up a big-money move for the Belgium international this summer. [Sky Sport]

Hazard#11

唉我地嘅唯一倚靠係賓施馬

買隻夏殺返黎都冇用啦 隔離仲係隻賓周馬

我諗真係 7號

No, 7號係牙朗or包皮既

既然都洗錢
唔差在買埋傾同包皮

佩狗有冇腦架屌

有就唔會攬賓狗

佩狗真係cls
牙朗都放

佩狗同630一樣咁on9

仆得街

冇賓施馬邊有咁多歐聯

但係換hazard就少左招天外頭鎚

世三有牙朗岩岩嚟嗰陣d扭波過人

冇入球能力

雖然isco速度唔高
但我覺得世三isco會好甲

冇牙朗唔買前鋒
下季前面3隻加埋成季有冇40球

無得挑剔 💯

我一直都咁覺得
朗走唔走都應該要買世三

你戇狗狗

拖舟個陣其實好幸福
力量型 速度型 技術型球員都有
走左阿朗全隊整體實力一撚定削弱
老實講哩家阿朗唔洗踢足一季
半季都夠帶住哩隊西波
你買其他球員踢足一季都唔知有冇阿朗5-6成
佩仔啲decision都唔make sense 冇logic

絕對認同！

Lippi on Cristiano Ronaldo: After many years, a great player will come to Italy

世三已經想好在班拿貝進球的慶祝方式了

Cristiano Ronaldo signs deal in Italy to promote blood donation

Juventus have been strongly linked with Cristiano Ronaldo over the past week, so eyes have been raised at the fact that the player has agreed a deal with an Italian association that promotes blood donation.

A collaborative contract has been signed with the Associazione Volontari Italiani Sangue (AVIS), the Italian Blood Volunteering Association, in Bellano.

They reached an agreement over Ronaldo's image rights with US entity Abbott, who have rights to a worldwide campaign.

As a result, Ronaldo's image will appear in a series of posters urging people to donate blood.

Furthermore, AVIS will soon release a video in which the Portuguese forward explains the importance of giving blood.

News of this collaboration has been a big deal in Italy, as the player is shortly expected to move to the country to join Juventus.

In an interview with Tuttosport, agent Giuseppe Bozzo has said that Juventus must be patient in their pursuit of Cristiano Ronaldo and wait for them to have two star replacements lined up.

Patrice Evra has told former teammate Cristiano Ronaldo that Juventus would be a good team for him to sign with. "I didn't speak to Cristiano Ronaldo, but my advice is that you need to go to Juventus, as there's no other team," he said in a video for his social media followers.

放左牙朗起碼要入返傾同世三啦屌你老母佩狗

佢以為世三係牙朗嘅80%
打機都知兩個根本唔同

係點

睇黎下季要靠賓斯馬入波了

掛住入波.......

Welcome 世三 and 哈美斯

你愛人會屌鳩佢

唔洗驚 有我係到

屌你牙

君臨天下既氣勢

-,-

大家想洩慾洩憤洩洪洩精..
搵會然佩狗

買埋丁朗

屎忽大

Jorge Mendes to meet Real Madrid directors before Wednesday to discuss the terms of Juventus' offer for Cristiano Ronaldo, according to Gazzetta dello Sport.

Los Blancos want €150 million, though a deal could likely be struck for €120m.

98520......

警告你地小心字眼

聽吾刀......

夏世三同isco一齊上場要幾多波先夠踢？兩個都鐘意上腳

2個都會打配合
但就算你踢幾多個波都冇用啦
都冇人識擺個波入網

ching可以睇多少少世三打車仔d波
特別係夾馬達個年
根本就唔係死hold個類

沒有Yc bbg的第一天 間中有雨
BB 最近好嗎？
我同一眾手足好好，嘛是肉酸仔好多野講，其他人同我如常好靚仔。

Luis Enrique has been appointed as Spain manager

Lopetegui's problem: Losing 44 goals a season

Real Madrid no longer view Cristiano Ronaldo as unsellable, however his possible departure would create a problem for Julen Lopetegui who would be losing 44 goals a season.

Benzema completes nine years at Real Madrid

On July 9, 2009, the Estadio Santiago Bernabeu opened its door to welcome their then new signing, Karim Benzema.

The 30-year-old went on Twitter to express his love to everyone around Real Madrid.

"Nine years ago I wore the Real Madrid t-shirt for the first time," he posted.

"Thanks to the president, the whole club, the players AND to all the coaches with whom I coincided. Proud to defend this badge and eternally grateful."

Emre Can: It would be great to play with Cristiano Ronaldo

躝

人地已經係傳奇了

有邊個諗到牙朗呢D建國功臣都唔可以係皇馬終老反而正氣馬可以

佩狗

話唔定拉莫斯都唔可以起皇馬終老而賓施馬可以

Benzema social media post fuels exit speculation

Reports in Italy suggest that Napoli and a reunion with Carlo Ancelotti may be the next destination for the French striker.

The 2017/18 campaign saw Karim Benzema record his least productive season with Real Madrid netting 12 times in 39 games with the dividend strengthening calls for his exit from the Bernabeu. On the day where the player celebrates his ninth anniversary with the LaLiga side, the French forward took to his Twitter account posting a message that for many has the hallmarks of a farewell:

“Nine years ago I first wore the Real Madrid shirt, thanks to the President, the whole club and the players and all the coaches with whom I met along the way. I've been proud to defend the club badge and am eternally grateful always #HalaMadrid”.

The message coincides with reports in Italian sports daily La Gazzetta dello Sport who claim Napoli are set to make a 40 million euro bid for Benzema. If the French striker does move to the Serie A side it would see a reunion with former Madrid coach Carlo Ancelotti who has just taken over at the Neapolitan outfit.

Asensio's agent: Marco won't move, he'll stay with Real Madrid

"Marco won't move, he'll stay with Real Madrid," Horacio Gaggioli explained in an interview with Calciomercato.

"He's improving all the time. Next season I think he'll be very important in Madrid."

Buffon: I wouldn't be surprised if Juventus signed Cristiano Ronaldo

Welcome Mbappe

Fare you well, Benzema

夏薩特再度向皇馬示好：“皇馬球衣總是很特別”

◆

雖然目前夏薩特的焦點仍然放在俄羅斯世界盃上，但比利時人並沒有打算繼續為車路士效力，他表示施丹的離開並沒有減弱皇家馬德里的光環。

白衣軍團今年夏天的主要目標仍然是尼馬，但如果佩雷斯和盧柏迪古能說服車路士開啓轉會大門，夏薩特依舊是個好的選擇。

“我在車路士很好，目前為止還沒有球會為我開出報價”，比利時國腳在接受BeIN Sport採訪時說道。

“是的，施丹對於皇馬來說很特別。加盟皇家馬德里是每個球員的夢想，無論有沒有施丹，皇馬球衣總是特別。”

“我目前在車路士也很好，繼續留在這裡並不會對我造成困擾。”

週二對法國的比賽，是夏薩特衝擊金球獎的一場重要比賽，但他認為即使奪得世界盃，也很難撼動基斯坦奴·朗拿度和美斯在金球獎的壟斷地位。

阿辛斯奧的經理人：“他不會離開”

◆

皇家馬德里在今年夏天將會有數位球員的離隊，但馬高·阿辛斯奧將不會是離隊的一員。他的經理人確認馬略卡人將會繼續留在班拿貝球場。

利物浦在早前傳出希望收購這名西班牙國腳，但皇馬對此並不擔心。

阿辛斯奧的經理人在接受採訪時表示：“馬高不會離開，他會繼續留在皇家馬德里。他每天都在成長，我認為他在下賽季會成為皇馬陣中的重要球員。”

現年22歲的阿辛斯奧早前與皇馬續約到2023年6月，任何對他有興趣的球會都需要拿出3.5億歐元的違約金。

人地出到聲佩狗都唔識做

狗聽不懂人話

唔怪得成日想買屁馬 同類

迷屁低賤過狗

皇家馬德里在今年夏天將會有數位球員的離隊

其實根本唔撚夠人
仲學人賣
不過硬係覺得盧sir唔玩輪換
高仔睇怕冇咩機會

最後肯定賣左牙朗 靠啲幻幻擔大旗

牙維擔大旗

有腦力架最撚勁

灰灰的天

阿朗

喂呀，咪癡線啦

被hack?

開戰

隻揪

靜啦紅色人

靜啦死基佬

funson9

19000

Welcome Hazard

welcome dybala

拜狗

不了

我反拜，咪屈

辛仔去到dybala宜家既年紀肯定超越左佢
只有比攻中位辛仔打先可以發揮佢120%既實力

見解獨到

Welcome Hazard
Welcome Icardi

你臭jer 佬二號，臭閪妹

幾年後辛仔以世界第一進攻中場身份攞金球獎嗰陣我就搵番今日質疑我攻中辛言論既人出嚟binc

米燈拉

鑑於會員馬場富美嘉又收極多負皮
所以會員馬場富美嘉請唔好再講野 直到阿辛斯奧以攻中身份奪得金球獎
希望會員馬場富美嘉好好反省

燈死捉佢去做免費g

有冇牙朗消息

Today is a meeting between Mendes & Perez to decide Cristiano's future. Ronaldo is waiting; he has a contract agreement with Juventus.

Juve is ready to make their official bid (100M€) if Florentino will give green light for Cristiano's departure. [@SkySport] [@DiMarzio]

迷沾已敗陣

想雨清了

2018年世界盃話咁快去到四強階段，今個星期日就會進行決賽，球迷們又要等另一個四年啦！已出局的葡萄牙球星C朗拿度(下稱C朗) 近日獲邀上內地綜藝節目《我的最佳球星》，其中一個環節就係請佢揀出一位最啱心水的內地女星，C朗竟然冇揀到女神迪麗熱巴？

外形亮麗的迪麗熱巴係唔少男士心中的女神第一位，就連效力天津權健的巴西球星柏圖（Alexandre Pato），亦拜倒在其石榴裙下，柏圖曾多次喺社交網站甚至比賽中向熱巴「示愛」～

咁到底邊位至係C朗心中第一名？原來係內地一線模特兒劉雯！C朗基本上第一眼就睇中劉雯，仲好肯定咁話「我覺得第三個漂亮」。其實C朗鍾情模特兒都唔係咩新鮮事，過往佢都同過多位唔同國藉的模特兒拍拖，果然眼光始終如一！

講返今年30歲的劉雯，擁有別致的面孔、178cm驕人身高，甚至曾被譽為「中國第一超模」，早年乃第一位為美國品牌「Victoria’s Secret」行內衣騷的亞洲人，成為一時佳話。劉雯2012年時又被美國男性雜誌評選為全球最美的第99人，如今又得球王C朗青睞，睇嚟佢喺外國人眼中係一等一美女呢！

牙朗係咪走硬了

?

80%走

哩幾句好有630 feel

除非佩狗做戲

有條毛 你有on9 feel

肉酸收嗲啦
好做唔做做佩狗隻狗

拉膠竟然會like呢啲ff陣

德文黎

@會然臭jer佬

無benz

冇benz可以唔洗睇
ff都要合情合理啦

下季預測正選陣容

屁馬 賓周 bale
米路 sms 摩迪
其他照舊

要有機師

支持五月仔接牙朗捧!

Raul tomas!!!!

呢獲我撐你牙
630潛水就到會員過路風箏加入

肉酸狗

再下個到你

你點解要針對禾

你成日屈me

矛
才哥=cc post 4mk

點解你唔早啲屌柒隻肉酸狗

yes

渣維亮相

佩狗斷頭台

有冇肉酸份

Real Madrid and Juventus close to agreeing deal for Cristiano Ronaldo with significant developments likely in next 48 hours. [Sky Sports]

Cristiano Ronaldo to Juventus is a 100% done deal. Only paper work remaining to be completed. [@MomblanOfficial]

我屌你佩狗老母陷家產仆街死

welcome Hazard

人民公敵

屌到時facebook應該大把人屌

三負評 仍有佩電欺黨員

你有份啦，成日惡意負皮人

IG佬即時吸負

含淚支持法國

可能你我身邊人都係佩黨成員

世3再贏嘅話轉會費又高一截

Ok 咁買輸左既包皮

Talk good !

就算done deal都等買完人先啦
依家又會俾人開天殺價
牙朗

識諗就唔係perez

hi 630

630 bye

Juventus president Andrea Agnelli has landed in Kalamata and taken a helicopter to Cristiano Ronaldo's hotel, ahead of a proposed move.

Sky Sports News understands Juventus are close to agreeing an £88m deal to sign the five-time Balon d'Or winner from Real Madrid.

咩係630

u

牙維 摩擦力

今晚佩狗都會去賓狗酒店過夜

Ronaldo to Juve will be official this afternoon according to @jpedrerol.

有無人通宵芒實

This afternoon Real Madrid will agree on Cristiano's request for his transfer to Juventus for €100 million. [@jpedrerol]

@JLSanchez78 now confirms that Ronaldo to Juve will happen.

佢個親親何B佬AC都比人BAM埋?

保唔住了

原來一個月前比人BAM左
唔怪得98悶悶不樂

Cristiano Ronaldo to Juve is a closed deal. He will play for Juventus next season. [Marca]

Today Mendes will give go-ahead to Marotta to offer the €100m that Real Madrid will accept. And then the countdown to his arrival in Turin will begin. [Di Marzio]

Juventus president Andrea Agnelli will meet with Cristiano Ronaldo in Greece to finalise a €100m transfer. [ESPN]

Juventus President Andrea Agnelli travelling to Cristiano Ronaldo's hotel in Greece. [Sky Sports]

如果真係走去追屁馬下季唔撚睇了

追撚到咩 psg點會放 包皮同屁馬

西班牙班撚樣迷佩迷到痴撚左

呢度都有撚樣迷佩

痴撚線 先會迷佢 個3連歐聯關佢撚事咩 條撚樣成日當正自己功勞

朗走嘅 全力買世三

商業發展 全面比曼聯 巴塞 屌打
d sponsor 同 波衫合約差到仆街
死用賓周馬 而家仲掃走埋c朗 自己拆自己骨
咁想換血 上年又唔果斷 買包皮同kane

入波能力 差好遠 ,你仲要諗下前面果個仲係賓周馬 一季入幾球既前鋒 (仲要2個12碼)

而家傳華西果個洛迪高
我屌佢老母 傳夠d垃圾未啊

講真商業價值冇人比得上牙朗

垃圾 搵個rating 81嘅打前鋒？

你話guedes都算

FIFA rating睇波法

祖記主席出直升機「帶走」C朗？

【體育】基斯坦奴朗拿度轉會祖雲達斯一事再有進展！祖記主席阿歷尼已前往卡拉馬塔，並坐直昇機飛抵C朗拿度的酒店。

周二阿歷尼被記者拍到乘坐私人飛機，從比薩機場前往基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）在度假的卡拉馬塔。據意大利《天空體育》報道，阿歷尼為了直接和C朗會談，更出動直昇機，而C朗的經紀人文迪斯亦會在今天和皇家馬德里代表，就C朗的去留作最後的會面。

報道指，祖雲達斯很快便和皇馬定下8800萬鎊收購C朗，而C朗則已知會了皇馬，他希望加盟祖雲達斯的想法，皇馬亦傾向成人之美。對此，祖雲達斯明顯信心十足，阿歷尼甚至準備好用私人飛機，直接將C朗帶回都靈。可見斑馬軍團對這宗交易十分有信心。

C朗於2009年由曼聯以8000萬鎊轉會皇馬，其後為皇馬攻入451球成最多入球者。

圖片來源 : ©AFP

點撚迷法
痴撚線阿朗都賣都有人迷？

【特稿】點解克羅地亞人唔熱愛莫迪歷？

【體育】莫迪歷可能是現役克羅地亞最好球技的一位，但在國內的受歡迎程度，與其球技卻不成比例。

這個故事要由莫迪歷（Luka Modric）的出身說起。前薩格勒布戴拿模班主馬米歷（Zdravko Mamic），也是前克羅地亞足總副主席，權傾朝野，並與擔任兒子的經理人馬里奧，合力把球員當成搖錢樹。

當年由薩格勒布戴拿模出身的球員，大都簽下了「不平等」條約，莫迪歷於2008年轉投熱刺，轉會費1050萬鎊，其中850萬鎊就直入馬米歷和馬里奧的戶口，之後被賣走的球星還有洛夫雲、高華錫等。

2015年，馬米歷因逃稅和舞弊被捕，同年6月被判入獄6年半。2017年6月，莫迪歷突然與洛夫雲在法庭上推翻口供，表明忘記了「當年的細節」，導致馬米歷有可能減刑。

總之，克羅地亞人厭倦國內的假波把矛頭指向馬米歷，而莫迪歷與馬米歷關係密切，自然無法獨善其身，難怪有遠赴俄羅斯睇波的球迷，球衣背後印了「我不記得」，嘲諷莫迪歷球技雖好，但缺少勇氣指證惡人。

圖片來源 : 互聯網

最簡單嘅睇波法 perez都係唔識

馬卡報 話6x%球迷 支持佩賣走朗
又有好多皇迷 話佩 緊要過 c朗

阿佩老人家唔識玩ps4 我算啦屌
歐聯入球王數據實實在在都唔去睇
你唔好去做狗
佩雷狗

西班牙啲人真係無腦又痴線

最有機會買到 買世三 + icardi e個唯一出路

McManaman: "Florentino is obsessed with signing Neymar"

The former Real Madrid player gave his thoughts on chances of the Brazilian joining Los Blancos. "I think the president wants to bring him in".

未買人就比牙朗走唔知咩玩法
屌你老母到時好大機會乜撚都無
對猩猩咁有信心

皇馬 場內場外都損失慘重啦
佩狗 今次做皇馬主席 商業發展好撚差 d合約待遇同曼 巴塞 差1倍以上
係咪老撚到懵鳩左

西班牙球迷生番黎架

呢個係最好 但icardi真係品行差

隻猩猩踢到25場聯賽先好講做核心啦
佩狗一直都唔like 朗, 一黎唔係佢簽 二黎功高蓋主 三黎 覺得朗唔比面佢

因為佢傻仔一早簽左長約
點知之後通脹升撚到億億聲
但皇因為有排先完約 所以無say

關老唔老咩事
呢條撚樣一向都係腦裝屎架啦 落地獄啦佢

Agnelli en route to Greece to welcome Cristiano to Juventus

Juventus' president will meet with the Real Madrid player today to explain the team's project and organize how the player will be officially unveiled in Turin.

The operation to take Cristiano to Italy this summer has entered its final stage. After having met with Massimiliano Allegri (interrupting the coach's holidays) and club CEO Giuseppe Marotta last week, this week, Juventus president Andrea Agnelli has taken a private jet from Pisa to Kalamata in southern Greece where he has arranged a meeting with Cristiano Ronaldo.

The meeting with the Real Madrid No.7 isn't an attempt to convince him to join the Vecchia Signora - that was agreed some time ago. It will be the first step towards a new adventure with the Italian champions for Cristiano; AS understands that Agnelli has arranged to meet with Cristiano in person to welcome him to Juventus, explain some of the details of the team's project and their objectives as well as organizing details for his presentation, which will be an historic moment for the Italian giants.

Agnelli's trip, which is an unprecedented move by the Juve president in itself, is a clear sign that 'The Transfer of the Century' as it's being described in Italy, is on the cusp of happening. Today's meeting is the first step but an official annoucement could be made as early as this evening. Cristiano Ronaldo's Italian days are about to start.

淨係想搞個咩柒巴拿貝商業城?
老實講你做得好隊波自然有錢fing啦
賣阿朗都智撚障
未開季已經食左半舊雞胸

世三+利雲都ok (利雲便嘅當過渡期玩一兩季都ok)

而家咪好囉
比佢隻猩猩擔正 佢最開心

無架啦 好過屁馬先啦
ICARDI起碼有違約金價 要買一定買到,又唔係一年貨仔
有頭有腳 又後生
kane就唔撚洗諗了 利維一定唔放 就算放無3億都唔洗傾

唔止啦 仲有好多新合約都underpaid

利雲 睇完世杯同佢既年紀 真係唔好了 又唔係平
拜仁 賣佢一定過100m 咁既價 不如要icardi 玩多幾年

其實佩仔係咪食夾棍
其實人工支出係咪真係有咁高

主要adidas 同 心口 都有長約
呢度已經落後疤獌好撚多

諗起之前安76 比佢出賣
好心佢健健康康 踢返季 先好講做絕對主力

Xavi: I'd take Barça only winning Champions League next year

唔出奇, 之前簽james 好大問題啦 佢間公司係哥倫比亞有單大工程

佩狗其實私底下咪又係到玩分化

adidas 好似 1年30 40m
人地巴狗 曼100m 以上了

Cristiano Ronaldo could create a domino effect in the transfer market

bale 係佢簽 緊係想扶持佢做皇牌
好似當年施丹咁 係佢親自簽 所以一直都咁鍚佢

關25達咩事

買到 包皮 我幫佩狗含撚又點話
包皮係摩洛哥時已經睇好佢

屌佢老母閪 bale呢條撚樣又係麻鳩煩

達狗返蛆

佢ed 唔聲唔聲 背後好撚多鳩野
親自去搵佩狗 要打正選 又話要打中間
安76 光頭佬 走果時 佢一句都無講過野 仲post其他鳩野

達狗同c朗撞位 認真

睇官方個fb ig都會見到佢地係到笑緊班朗迷 叫佢地躝
佢地既觀念無錯 球會大過球員
但球會對待功勳老臣既決策有問題 佢地都覺得球會正確 只可以講咁多年球星出出入入 將班西皇迷寵壞了

佢上年留係摩咪好囉屌
今年先買真係黎撚硬

求安慰
佩狗我做鬼都唔放過你

冇頭髮嘅都係陰濕d

仲記得肥賓黎到個陣話想踢中路

都係果句 佩狗光頭佬既錯 死攬賓周馬

華大哥講得好！！

宜家係佩狗大過球員

球會最大係冇錯 但係今次牙朗留低點都係對球會好啦
宜家邊左佩狗最大 都唔係為球會

真皇 拉膠 大脾 謝斯 拿祖 卡華積 阿辛

佢最撚掛住肥賓喇 我諗你比佢揀跟肥賓有正選但其他人變廢 還是跟第二個佢無正選但有冠軍
佢都會揀肥賓

私怨

係呀 好似得佢同kroos 祝肥賓

又係到整色整水佩狗正仆街

我地佩仔對賓狗好好喎

肥賓一黎到 要扮野 想樹立軍威 搞下新卓頭
重用bale (可能佩狗旨意) 又教阿朗睇片入波 又叫佢地訓練射門柱

又唔買左人先放 攬住隻禿頭馬騮過世啦

有無人覺得最後會是但簽件西班牙仔就算
絕望了

睇西班牙仔好過睇屁馬

仲有賓周馬！！！！

賓周馬勁喎。。。

買屁馬低賤過狗

皇馬親手送左個皇朝比巴
賣走晒b隊 無入貨 球隊老化 踢唔到咁多線 最後好好彩keep到歐聯
而家又賣走埋阿朗 分分鐘馬些路 摩迪都走 佩狗 正仆街

牙朗根本係皇馬生招牌，牙朗要拎更多獎更加要留喺皇馬，去踢意假不如退休算啦

真

鬼唔知皇馬係佢最好選擇咩
但佩狗咁撚樣逼佢
就算幾想留都唔得啦
人要面樹要皮

全部都賣晒佢啦
留返賓周is ok

唉屌你老母

佩狗點會在意 都唔係第一次
由佢上台到今日都趕扯左唔少人 我諗就算阿朗返班貝拿456佢都無所謂 反正佢都當阿朗係眼中釘 趕走左就高興
真係無謂為左呢個廢老激氣

我屌你

邊個再講我地有賓施馬就

我朗究竟有咩對皇馬唔住.........

佩狗生癌死未

嚴正聲明

美斯拎40m
佢拎緊20m 係咁r 先話最多25m 轉頭話想買屁馬出到45m人工 點忍

無, 真心 佢場場盡力
係佩狗仆街

尼馬10m人工都唔要啦

可唔可以搵隻愛滋雞野d愛滋比佩狗

賓仔聽話呀嘛 又無學阿朗要加人工嗌走人落佩狗面
話時話拉隊以前都用過呢招 分分鐘佩狗懷恨在心

所以我意思咪話佩狗on9

佢敢嘈加人工 我驚佢行出街比人打

有機會, 拉膠都唔可以係皇終老
最好彈劾個仆街佩狗 等佢落台
講真而家皇馬唔需要佩狗啦 之前就話要靠佢救返皇馬既經濟
而家上撚晒軌道 同埋佩狗都開始技窮

告訴我 你不是真的離開我

西班牙d球迷弱智

Marca also says that the two clubs have agreed on €105M.

成功r多5m 犀利

呢個真係痴撚線
不過迷屁ON9不意外

其實肥賓無錯 阿朗罰球有退化蹟象 不過佢當自己球王 用埋d濕鳩方式叫人練 唔怪得國米同皇馬時都壓唔住球星

唔係佩狗買冇可能終老啦
光頭佬就係佩狗親自買先咁好

接受現實了

r多5m去追屁馬

其實根本唔會比唔起人工
只係唔想比阿朗咁高人工
如果真係屁馬45m
拉膠個啲一定超嬲

講真 祖狗都係法拉利比錢買 之前話130m都會買
咁都唔起鳩佢價 130-150m?? 係咪食撚左屎呀
祖記真係賺到笑 波衫 門票 轉播 廣告 股價 賺返幾倍有突

唔怪得佩狗想買屁馬 9x rating

迷屁黨

下季食雞胸都抵啦 死佩狗
鬼唔望下季蝕死你

賣一個朗買2個人都頂唔返 100m真係蝕到入肉

嬲乜春
個個都出晒口術話歡迎佢
不過都係果句
我唔信買到屁馬

美斯獨霸西甲了

仲要佢表現又唔係好似賓周咁 仲要靠佢carry

係 我覺得佩老揀買既人腳唔係差 好多都交到貨
但佢太鍾意玩洗牌 呢點先係佢問題
阿朗呢單米已成炊 屌都無用 依家寄望摩迪將來可以好黎好去 就算無得皇馬退都可以走得好好睇睇

到時個個又放風話想r加人工啦

佩狗明明可以 唔做唔錯 佢就愈做愈撚錯

摩迪想終老唯有下季立即退休

祖記狗衝就知幾咁抵啦
場內場外都賺到笑

好似光頭佬當年咁囉

快撚d 買世三 過渡啦 到時等包皮 得返一年約再出手

冇人入波比廿個世三你都沒撚用

法國贏埋世盃就包皮都無得劣

不過如果牙朗去到拎意假同神射手加金球咁都好
真係變第一人

icardi啦 無其他又買到既更好option

今晚出局了

而家都無啦 psg最唔撚缺既就係錢

再見牙朗

隨時帶到祖拎歐聯

係睇包皮幾時玩厭

祝福佢

依家等比人起價就有 仲話買包皮 屁馬
人地無限金錢 點買 一陣比人報復買走d目標仲搞笑
佩狗攬住d轉會費養老就岩

就一下一下打落perez塊面

咁講真牙朗嚟之前都未去到入球機器既level
希望世三可以進步到每季25球到都好好了

我唔信拉膠可以踢到掛靴
感覺上拉膠成日幫球會多過牙朗
踢埋今季應該開始搞佢

5年約 比佢係psg玩多4年 好回家了

連阿記都踴躍增兵 皇馬就買幻幻

好快郁佢地架啦 佩狗無性

唉 朗仔

獨賓同火焰仔個兩巴都未撚夠痛

最慘 無個得 阿牛 果班

佩狗而家做D野根本係純粹滿足下自己權力同購買慾
隊波點佢理撚得你啦 光頭佬都頂佢唔撚順

叫做好過雲膠人都買撚錯

通常係皇馬踢到33/34就會比人搞
牙朗走左 下個就到摩迪/拉膠

16強次回合係班拿貝倒戈帶帽踢我地走

如果牙朗走都仲係只買幻幻
我信真係無錢 玩撚完了

起碼阿記有針對性增兵 torreira好似幾勁
皇馬一路應該簽前鋒都冇簽

只要多d輪換 明明條龍骨可以玩多2 3年 而家拆鳩晒

賣禿大撚把錢啦

@romeoagresti: Cristiano to Juventus is done!

蛆隨隊記者

成班西班牙球迷話阿朗大過佩狗
佩狗其實咪又係玩獨裁
拖舟都唔撈啦

佩狗表示死都唔賣

摩迪下季 拉膠最遲後季

佩狗落地獄

話晒隊長
應該仲可以玩多1－2季

我估踢多兩季 因為下季會清摩迪先

Without Cristiano Real Madrid is done!

全體皇馬相關人員除咗佩狗

隊長 : 拉膠 細佬 賓狗 華仔

魯爾之後 佢將呢件白色7號帶到去一個幾乎好難有人掂到既高度

睇下會唔會拎到下西甲啊歐聯啊之後拉膠嘈加人工反面賣撚埋 識背劇本了

馬體簽左adan

無牙朗仲諗西甲歐聯
等比牙朗456啦

垃圾賓狗

史奈達 洛賓都輪流打過 臉皮三呎厚點會痛

MOLAMOLA

呢條撚樣就算啦

觀點：拳打迪基亞腳踢艾利臣 皇馬城門該由他守

皇馬渴望頂級門將已經是公開的秘密，從久攻不下的曼聯門神迪基亞到世界盃期間瘋傳將簽下的羅馬門神艾利臣，皇馬的選門範圍遍及歐洲，但是縱觀世界盃期間各大豪門主力門將的表現，最為出色也最為穩定的可能不是以上二人，而是比利時門將高圖爾斯。

迪基亞在俄羅斯世界盃期間的表現幾乎可以用糟糕來形容，在萬眾矚目的西葡大戰中，他出現「牛油手」失誤，鬼使神差地將C.朗拿度的射門漏進大門，與俄羅斯隊的淘汰賽本該是他證明自己的大好機會，可俄羅斯隊在12碼大戰中四罰全中，雖然迪基亞的發揮和球隊的失利並無直接關係，但一度被譽為當世第一門將的他顯然有理由貢獻出更好的表現。

艾利臣則是隨著強大的森巴軍團一路順風順水殺入8強，但在與比利時一役，面對甘賓尼的頭槌攻門和迪布尼的遠射世界波，他都沒能做出反應，比利時隊在僅有3腳射門射正的情況下攻入兩球，艾利臣很難逃避責任。

相比之下，來自車路士隊的高圖爾斯則表現出了難得的遇強則強，他在該場比賽中共完成9次撲救，和他此前4場比賽的撲救總和相同，面對巴西隊在比賽後半段的瘋狂反撲，他高接抵擋，力拒尼馬和哥斯達等人的威脅射門，幫助球隊拿下了比賽。

事實上，從球員個人角度講，高圖爾斯可能也是最想前往馬德里的那一個，如今車路士習慣性帥位動搖，一方面干地下台趨勢明顯，一方面潛在新帥占舒利又遲遲沒有上任，在車路士下季無緣歐冠盃的情況下，高圖爾斯難免不會心生去意。

其次，也是最影響高圖爾斯決定的因素，就是家庭。由於此前長期效力於馬德里體育會隊，高圖爾斯的兩個女兒也依然生活在馬德里，隨著比利時人來到車路士，聚少離多成了一家人的常態，而高圖爾斯也不止一次表達過他對孩子的思念，就在此前戰勝巴西隊的賽後，當記者問到他加盟皇馬的可能性時，他的回答也十分曖昧：「馬德里？不知道，世界盃結束後再說吧。我只想說我的女兒們對我來說意義非凡，而她們就生活在那裡。」

此前，高圖爾斯在車路士隊的守門員教練之一，愛斯賓奴伊納基-巴爾加拉就在接受採訪時透露，高圖爾斯和他的「第二故鄉」西班牙聯繫十分密切。

比利時人已經證明了他的能力，在世界盃上的表現也遠超旁人，在此種種條件之下，皇馬有理由考慮讓他接下拿華斯的接力棒。

朗..

好鐘意皇馬既球員
但對球會主席球迷好心淡

拎完冠軍就拆自己骨真係佩狗絕技

世三唔係呢種類型 佢自己都強調左幾次同美斯c朗唔同打法 佢唔會追求高入球量 你前面點都要買個射手

最好搵人隊冧賓周馬先

佢最大問題就係野心唔夠 唔夠獨

An open letter to Cristiano Ronaldo from a Madridista

喊咗

賓狗係佩狗跪低求佢係皇馬退役既第一人

賓狗後台好撚猛
9年都無人郁撚到佢

買埋屁馬睇你點死,場場碌

sad完準備下季同摩迪不歡而散

你班仆街日日賓狗好波
而家永續你滿意啦

個死仆街肯定平時介紹唔少幻幻G比佩狗玩

今年入5球就係為左儲氣入埋牙朗果入份

佢唔係成日都想整個全西班牙人嘅皇馬咩 Hiu得嘅話早就全西左啦，成日推埋啲咁嘅嘢，唔用腦，邊忽為球會。同班西班牙人一啖擔。

牙朗 喊左

全隊西班牙咪踢到成碌鳩咁囉

佩狗比狗屌
會然比630屌

佩西斯全家死清光!

馬場g

中後場買多d西班牙人我無所謂
前鋒一定唔可以 全部都係廢材

西班牙真係出唔到好多好前鋒
提子出唔到好多好後衛
歡迎接落去

認真 如果避唔開阿朗 真係輸面幾大
佢專殺舊東家 依家仲要嬲到仆街

Cristiano Ronaldo from Real Madrid to Juventus, official announcement in 1 hour and medicals on next week! Done deal

費托之後得狗達一件

屌柒佩狗人人有責

呢隊皇無左牙朗頂盡同祖記55波
仲要牙朗過左對面

其實成隊連助教杯葛佩狗有冇得諗

©️®️7️⃣

邊有55波
無牙朗你邊出到線

做得教練 果班staff都係佩狗既人 唔洗諗

Source?

牙朗對祖記入3球

睇嚟已經無彎轉了

送我地個會員馬場g比佢就岩
專幫佩狗賴屎忽

炒曬佢換過

盧sir=傀儡

有冇阿朗皇馬球衣團購 紀念一個球王既時代

到時肯定比人抽足幾年
多得佩狗條柒頭

咁成隊玩完

拉膠細路日日welcome neymar點會屌佩狗

無牙朗點會晉到級

done deal㗎啦 未影相姐

買返上一季個件？

全世界都講緊啦ching

聲都唔敢出,乖過隻狗

睇嚟真係差official ...

會唔會好似干查奧咁

wel佢老母咩 psg根本唔會賣 成班戇鳩仔welcome到黑

拉膠同摩迪唔係2020完約咩 要搞應該會好快搞如果唔係條hihi賺唔盡違約費

點止幾年 摩迪拉膠走埋又要重返黑暗期

announce in 1 hour 咁快

盧sir新黎一定唔敢作反既 係睇下助教同埋拉膠果班

牙朗張約咪仲長
佩狗見佢地老就會開始清人架啦

你都有份welcome啊摩迪

但老鼠好似唔多夾西班牙咁

犧牲一下 你比佩狗玩一年
叫佢加阿朗人工

下個topic真係叫再見牙朗了

跟本成隊西班牙得中場係好啲
前場後場都閪到仆街仲玩重用西人

唉 無心機睇下一季皇 姐係叫我專心做野算鳩數

感謝阿朗

講真 拖帥 C7 之後應該會有第3個
我估摩迪/高仔/keyword都有機

所以米話會好快清佢地囉 跟手又入黑暗期

高仔 拿華斯啦

屌你老母佩雷斯

摩迪唔會

細路lo
c7走佢都走嘛

睇你地 想印新一季or 舊... 阿朗真係象徵黎。點都要有件

佢WELCOME屁馬喎

點都要買最有機會既世3
就算入球量差好遠 都叫做可以保住下限

唉我都後悔上年買左isco

牙朗走埋最老就摩迪 點會唔係佢

高仔係佢本人想走姐

出口術無非係想尼馬自己做野 開聲/入紙叫走
不過點叫都無用 尼馬/包皮呢兩件唔覺得psg有可能放
你話卡叔都仲有少少可能

前4應該ok嘅

推到有人開團

2020年 似會free走

下年先

一邊迷朗一邊WELCOME屁馬
咁熟既

Welcome條濕鳩做乜
屌你老母佩雷斯

開戰!

perez幾時下台

沒有yc的第二天 晴

BB 最近好嗎？如無意外 禾朗要走了 我地嘅最愛嘅球員走了:( 你在地球的另一邊應該都知道吧。。皇區依然好熱鬧 但會然佩狗有點吵有點肉酸 其他人和我如常一樣很靚仔

yes,你同巴禾round300

世清終於潛完水

not gay

收爺啦pk！世界未日啦！！

出左official announcement...

無成績 , 唔計西班牙人, 魔笛
我覺得卻老都有機

咁平送自己仲咁當打既icon 比人 佩狗真係好撚野

屌你老母佩狗

皇迷有冇心口一致對外
welcome hazard

官宣咗...

Good bye 了

好想喊

屌

佩狗你條仆街死老襯 幾時死呀